近排重睇美女廚房，發覺苗僑偉真係好靚仔

近排睇番套野，真心覺得佢真係好靚仔，想當年拍個時佢都成五十歳，點解仲可以咁靚仔咁型 ，真心問一句，佢嗰個年紀嘅有邊個靚仔得過佢
利申：我唔係gay，我真係唔係gay
有d相好矇，因為條片本身都好撚曚

此地無銀
gay

同場加映：當時angelababy廿歲都好撚靚，點解咁快就咁殘

屌你又會咁啱好有幅咁野，自己整架

你

好型

食煲蓋啦

善用google

Ok ,sorry

同rio差唔多

有佬味

佢後生無咁靚仔，老咗反而好正

當時楚大俠已經J 死我

最近睇飛虎見到吳岱融同苗橋偉睇到扯扯地

連老婆幫我含緊個陣我都合埋眼幻想佢地個樣

利申：唔係死gay佬

你老婆又何嘗唔係呢

佢當年做孝哥真係好撚型好撚正

係新車發佈會見過佢真人，真係好型好靚仔，d舉止好斯文，殺死人

屌啦星 好撚多死基佬

唔係喎，佢後生柒d，老咗先型

想像到 ，再加把又man又溫柔嘅聲

係囉，咁奇怪嘅

感覺柒明顯舊年代印象引起

仲要古裝

直係直嘅都咬攣

之前有巴打up返嚟睇

呢個comment痴撚線

再利申：唔係基

發夢知道佢後生嗰時做鴨仔
諗起都扯扯地

的

50歲左右個時正d

唔覺靚仔 但係好撚型

上面啲留言笑到我

樣

佢黃藥師個look最唔襯但都仲好型

痴撚線

留鬚真係唔太襯佢，佢唔留反而仲有男人味型d

以前細個係電視見到依條友都覺得佢好型

有次食宵夜見到佢真人
型撚到 佬味

如

方中信正啲

何

三哥

Feel到有股氣黎緊

點解咁多人撞到佢，我又想撞佢呀

有撚用咩
揸住4條煙咪又係輸

大埔陳漢記經常出沒

佬嚟講佢真係斯文靚仔

算吧啦，條友死撚左喇

我可以做零架

巴

佢冇撈啦

樣子巴打回哂塘好耐

Angelababy嗰陣又幾靚喎

好親切嘅紅字

睇睇以前請嘅嘉賓

好撚型

屌

睇左幾集暫時男嘅仲有郭晉安都唔錯，感覺好cute
女嘅就：stephy扎個馬尾個種氣質真係好正

嘩 呢個樣好正

樣子巴打既靈壓已經消失左好耐

三哥好juicy

有無圖

客觀講 依家生埋仔都靚嘅

柒

係股票台撈緊呀

好想比佢屌

痴線 當時個樣同9點半做哥套野個樣 一樣樣
冇老過咁
老哥時有佢一半就好

三哥陣佬味無得頂呀

生加, 啊啊, 唔巧呀, 啊啊唔巧呀!
遲反巧污糟呀,
唔巧呢度Hi喎啦
已家關咗文, 鋪頭某人喇
可以出去箕銀雞個度Hi我啦

啊啊啊...

生加
喎塊high係咪好似你賣D畜牲咁白咁滑呀
奶我啦奶我啦
要唔要加D蒜賴呀?

生加, 聽講你加咗賴枝角個阿霞淫工喎
做咩你唔加我淫工
你肯定又有Hi過淫地啦
佢係佳嚟架!!

越老越型

英國有碧咸，香港有三哥！

老mk

越老越正 卓sir

不過做戲做咗咁多年都係咁屎

睇美女廚房但J 50路男人

三哥復出都唔係為錢，發咗達又keep得好，如果佢未結婚楂部老細車行出黎包保大量港女出哂水。個陣佬咪型撚到

三哥個look係香港中年男人入面最型既果個類型
成熟穩重 又睇得出係擁有一定生活及經濟能力既男人
真係男女通殺

原來唔係得我一個咁諗 佢真係越老越正
成日唔敢同啲fd講 怕佢哋笑鳩我鍾意老餅
但佢啲戲 尤其賭場風雲真係...

香港starlord

型撚到呢

咁劉華呢？

同鄭中基一樣，愈老愈型

佢係愈老愈型

後生嗰陣都無咁正

佢岩岩60歲生日
但夜晚睇飛虎 好似仲型過50歲個陣

差好遠

啱呀，所以在座各位都係gay test fail

你嗰幾幅圖
氣質同方力申一樣嘅

想聽佢講 假㗎啲奶

好撚型 由細到大睇天龍八部
個腦都係ff 佢係喬峰

黃日華喬峰？

住咗大埔20年 都未見過 睇黎同佢無緣

苗僑偉於2002年將香港旗下的藝視眼鏡賣盤，售予財團Luxottica Group SA（為意大利證劵交易所和紐約證劵交易所上市）併入高登眼鏡（現時亮視點），保留加拿大及內地部分生意。

原來藝視係佢創架

根本呢個係咁多version既巔峰

其實我覺得佢同
狂野時速個 韓 好似

洗眼啦

個種感覺都好似
型入面又帶點不羈

你老婆幻想緊肥媽個樣

呢個 version 最好

呢個version最靚
依家大陸味濃

佢本來就係大陸人

仲話唔係gay

我覺得劉松仁都唔錯

真係靚到仆街

唔知咩brandy定cognac定whisky搵佢做代言人
拍廣告影大頭照 放大廈外牆啲billboard

好過以前搵埋啲外國人
靚係靚仔 不過好普通 個個廣告都搵外國人
但你就搵個堅型，大家都識既香港人做代言
真係好識搵

有咩人唔痴大陸會變好
衰撚過亞視